[ps4]Overwatch

有無ps4玩家一齊排rank?自問唔勁但唔想再排到同廿幾lv一隊

係咪25lv 先有得打rank?

係 其實唔打rank都ok 志在一齊玩下

推

留名

留定個名先，準備今日買黎玩

留個psn 先 id:hello9400
想一齊玩可以add我

有興趣既入下telegram ps4 overwatch既gp